juno早洩做乜樹？？？？？？

dllm

cls

新game上市反而跌11%

真係把撚。

唔係唔比trump trump 制佢個制呀